目前，42家企業共享這個空間，追逐他們在餐飲、美容或會計方面的夢想。 拉丁裔企業家是受疫情影響最嚴重的群體之一。 現在他們可以刺激經濟復甦|Mariah Espada | 2021年10月1日|時間 
 催眠公司計劃在9月份為一家全球會計師事務所舉辦VR會議，霍肯表示，這項技術可以用於更常規的活動，比如商務會議、董事會會議和一對一會面。 “一種直接的共同存在感”:公司在會議、活動中將VR作為面對面聯繫的橋樑|Jessica Davies |021年4月5日|Digiday 
 但他顯然在學術上很有天賦，並在1998年獲得了沙特資助的獎學金，前往巴基斯坦學習會計。 艾哈邁德·阿卜迪·戈丹是青年黨的奧薩馬·本·拉登傑米·德特默| 2014年9月5日|每日野獸 
 即使在那裡，價值的估計往往沒有實際的交換，會計的藝術就是為此目的而產生的。 社會價值| B。 m·安德森 
 在一般會計第一學年結束時，可以在通識課程的同時進修專題。 大學教學|Paul Klapper 
 然而，最近，大學在這個領域加入了會計和商法的選舉實踐課程。 大學教學|Paul Klapper 
 當我學習會計學的時候，我買了所有這方面的權威出版物。 一定會成功|諾瓦爾·a·霍金斯 
 經修改後的原件在皇家會計室，我們參考。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624